[老甘台][TTV]Warcraft3 - 信長之野望

求丁隨
DISCORD LINK :
舊AC已被Ban 請重新Follow

台主業餘玩家 唔好有很大期望
歡迎留名一齊玩
識我真人既唔該唔好係CHATROOM直接相認
不定期開台
歡迎入黎吹水
乜都傾得
只要你問我就答

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :